[NDP2018] 新加坡國慶慶典現場直播

Source:

push

新加坡

🇸🇬

Singapore

垃圾國家

香港立國之後都要搞得靚過新加坡

話時話 點解片頭係影住金沙賭場？
美國國慶會唔會影住拉斯維加斯？

majulah singapura
🇸🇬🇸🇬🇸🇬🇸🇬🇸🇬🇸🇬🇸🇬🇸🇬🇸🇬🇸🇬🇸🇬🇸🇬🇸🇬🇸🇬

人地成個國家就係得咁大

第一眼睇錯係番號...